【最後一嘢】最後最後！屌醒唔驚嘅港豬！

睇埋片 嗱睇清楚條條例啦 一個字 反！

推啊啊啊啊啊

推

推啊

幫手傳

好易沉

唔好剩係正皮 幫手推

大家

Push

push

留名遲d睇

p

你響連登推有咩用

等你地share出去

要share先有用 大家係唔會知道身邊有幾多豬

on9 你條9命本應就唔屬於你 係屬於狗政府的 你有咩資格同政府討價還價

港豬醒啦唔敢話自己好關心政治唔係港豬
但係今次真係好撚大獲

Push q

pushhhhhhhhhh

push！

比快要失去鬥志、受港豬所困嘅人：

【致瞓唔着嘅巴絲：當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

你背熟都無用
中左先知大陸法可以咁詮釋

都係無好好解釋到點樣係香港犯到大陸法，說服唔到人。而家門欖七年以上先會移交、政治罪又唔引渡。唔返大陸的人好難會入罪。

呢度推冇用

咁請你快啲share比身邊啲豬睇啦唔該

share